應承左條女 大學畢業要考督察養佢

本人外國讀大學 會回流香港
英文一定會比本地生好 對考督察有無優勢?
依家日日做緊gym練體能
一grad就揾幾皮 肯定好過唔少人
之但係萬一考唔到 條女實好disapinned

吹水唔抹嘴

唔緊要啦，反正係狗都上到你條女

好認真 美國讀緊

原來就係你，琴晚屌過果條女，夜晚發開口夢話：「你一定要做到督察養我....」

考咩督察？
漁農處護理督察？

我係咪識你

狗要識英文##fatc

警察呀 有炮個d

收皮啦

督察 high class過毅進軍裝

你條女比醫生扑左啦

樓主英文名係咪A字頭

Disapinned?
仲話英文好

乜野係disapinned？

屌on9 你條女差d食洋腸喎
同埋好似鍾意啜啜冰塞屎眼 啊唔係係陰道先啱

係咪講緊我啊

失望呀 咁都唔識

唔係100 都有80%啦

垃圾

A至Z 肯定有個係

同你條女講好左襯你當更上佢屋企執佢

死黑警

不過你未係

disapinned

肯定假膠
咁認真做咩

做左休班警先係正途

考撚到先講啦

我唔會係黑警 我擔屎係唔會偷食
淨係偷食過幾件架妹

外國學歷 已經贏在起跑線

係穩定 定你點博都好 又無花紅又無雙糧

勁多真心

死黑警，block 柒你先

洗鬼咩 淨係房屋津貼已經屌打班文員仔啦

傻仔，要中英都好呀，
你分析能力夠唔夠強呀？
你觀察力又掂唔掂呢？
識唔識玩語言偽術呀？
少一樣你都做唔到呀，
操fit 啲考PC狗啦你

U so young

我都好認真答你 美國可以收皮 就係你係ivy league都係咁話

做黑警死全家

無咩特別優勢

識人exactly 你呢種程況. 不過佢條女本身就警察世家, 唔排除佢外家有教路邊樣上位

因為美國讀書就收皮?

你條女都應承左我，如果佢條仔考到督察
佢會拎條仔d錢黎養我

雖然假膠
個係好人好姐 有人唔做去做狗

一個po引哂班真心膠出黎

女朋友迫你做狗有咩睇法?

好撚巴閉？祝你早日收皮，督察？督你老母

笑左

考警死全家喎
樓主咁不孝

你有精神病？

樓主唔好ff

我已經迫不及待想玩玩了

Wash your dream come truth

利申：岩岩英國國回流番黎，做緊掃地

不解釋

做gym練唔到體能

笑到仆街好撚多真心
樓主係高登出曬名吹水唔抹嘴

有人唔做做狗

阿蛇我路過，唔好打柒我

Disappointed
請問呢個字係咩意思

有dis係頭 已經係相反咁既意思
夾埋後面既point 即係話"無point"咁解
成日話人講野無厘頭,無point 先會用disppointed

利申: Lingustic Major

Yes

Ching 9 up都up好d呀
根據你既意思
Disappointed = dis+appointed

Dis=相反
Appointed= 自己查字典啦

9 up都要跟logic架知唔知

警犬

督察係勝在高薪，唔係穩定

要穩定既做個垃圾aco都穩定

岩岩經過深水埗公廁見到好多南亞仔呀叔呀伯排曬長龍話有隻免費雞任屌喎 隻雞重話有條水魚男友會係外國番黎考督察養佢

吹水唔抺嘴

諗住屌柒佢
好彩睇一睇你個回覆

樓主條女應該闊過紅隧

假膠到

蝦腸樓主

狗

Disappear呀